\vbox{
    \ifmini

        \section*{Banner \index{Banner}}\nopagebreak

        \setchords{a F G a E | \wdh{C G a E(a)} | a F G | a E C G a}
        \chorus{a F | G a E}

        \begin{enumerate}
            \item Banner, Zelte | Im Mantel | Aus einem Schatten
            \item Vagabund
            \item Im Feindeslager | Die Klampfe | Doch plötzlich
            \item Und als der Morgen
            \item Und als drei Jahr | An eine nie | Als ob eine fremde
        \end{enumerate}
    \fi
}